我冇票投.... :<

有冇人幫我投姚松炎

你有拳頭

我有乳頭

推